收唔到X1皮代表佢地命中注定要成為Kpop界一哥

Kpop界甲由 打極都唔死 BTS係時候Fuckoff了
ITS X1 TIME!!!!!!!!!

IM THE CHOSEN ONE

樓主睇得好通透 有預感白頭佬會成為X1一哥

隊內ace你估佢流架？😂

我地one it準備開始清算娛樂台d
Army狗
成日以為自己kpop大家姐咁
你地敢唔敢一次造馬入兩個空降西啊
有時候d男飯都未出聲啦

娛台凱婷

都忍得佢地好耐😂霸q住啲位真係以為自己好巴閉
Im one it and im proud bitches

pound 2 be one it😂👍🏻

btw x1=黑警
ajy=鄧炳強
one it=藍絲

樓上樓下全部死全家